廢老幾時死

家中廢老 偉論日日有
咁多人死你幾時死？
真係好嬲
成日都以為自己年紀大就玩哂 咩都要成個屋企遷就佢
Eg.講野要順佢意，唔可以激嬲佢，激嬲佢係你錯，你整到佢老人家嬲係不孝你出街唔留係屋企陪佢又不孝唔理佢感受(但明明係屋企都唔會講野
正係識睇tvb 信政府 愛國撚
之前學運又屌班學生
依幾排又係到屌啲醫護罷工害死人 自私撚wxyz…
有冇人可以教我點應對廢老 對左十幾年真係望佢早d死鬼佢好過
純粹發洩文

唔好鬧我點解唔同佢解釋，之前雨傘（中二）已經解釋左好多次，比佢打到就死
至此放棄同佢講政治

嗰班咁嘅廢老冇乜家教㗎啦, 同佢講孝順係冇用㗎

我哋有家教嘅後生仔 要搞番啲班冇讀書嘅不孝仔女

最好就老豆打仔

Also: 點解你咁在意低等人種講嘅嘢呢?

廢老攞綜援, 傷殘, 公屋, 仲要帶埋班支那人落嚟。 成個parasite咁樣

佢哋根本就喺度以納稅人嘅錢去維持生活

真係社會嘅不孝仔女 有人生冇乸教

ching 你明唔明一個生活係原生家庭 由細比人打到大
原因係因為政見立場、講真相比佢知、講左d唔岩佢聽嘅說話、當廢老想打我媽咪個時我護住佢…而比人打 打到要call999。我個時先小學喳…當然上到中學都有 但相比下少左好多了
相反，廢老對屋企人好差，斤斤計較。雖然有長期病患，但屋企人都好照顧佢，買佢想食同用嘅。但佢都要出去包小三，養埋人地個女，送x送y
只係有時會好sad姐見到人地屋企咁溫馨

佢拎緊，所以好愛政府

同d廢老講野係浪費你時間，直接當佢on撚柒鳩就算鳩算，反正香港ge未來係由我地呢一輩主宰，由佢地去on9 就算。